台灣少女「肉體當學費」找家庭教師補習 教師不被起訴

一名19歲女高中生為求學測過關，透過網路結交曹姓醫學院男大生，拜託曹男指導功課，但強調沒錢付學費「不是18禁虐待的那種都可以」。曹男在為女高中生上了2小時的課後，相約到旅館「開房間」。事後女高中生的母親得知，氣得對曹男提告，不過檢方認為，光從曹男和女高中生的對話，無法證明曹男有脅迫情事，因此給予不起訴處分。

根據檢方追查，女高中生與21歲的曹男於網路上結識，因曹男就讀醫學院，女高中生拜託曹男當她的家教協助她通過學測，但她沒錢付學費，於是透過Line傳訊息「可以玩遊戲」、「不是18禁虐待那種都可以」，並強調她看過同學在教室裡「做」，只要動作快一點就可以。 曹男被女高中生誘得心癢，於是答應先到一咖啡廳上課2小時，再到旅館開房間。因女高中生和同學分享「經驗」，傳到老師耳裡，通知女高中生的母親。事情曝光，母親氣得帶著女兒到警局報案提告。

曹男到案後表示，是女高中生先主動，他並沒有「進入」女高中生，而是要求用口。女高中
生則表示曹男事後有想再一次，但她不願提告。

檢方檢視過女高中生與曹男的Line對話紀錄後，雖然內容鹹濕，但女高中生驗傷報告也無下體受到性侵的跡象，沒有足夠證據證明遭曹男脅迫，因此以罪證不足，給予曹男不起訴處分。

等睇潮文

新北市+1分

但她不願提告

av劇情

明買明賣告乜撚 自己個女係雞唔開心？

佢老母都幾撚多事

台灣法律一定要改善 cls

老師多事

如果嘜都唔理過幾年分分鐘有個醫生女婿

女高中
生則表示曹男事後有想再一次，但她不願提告。

勞資糾紛姐

咁好學既學生我都想教

你情我願有咩問題？
係咪想婚前性行為要浸豬籠？

父權主義睇唔過眼女性有性自主既權利

不過要快一點

上埋性教育

條女將來仲可以換好多野

想告啲咩？

睇到強調沒錢付學費就知條女專登

約炮瑪忘學習

並強調她看過同學在教室裡「做」

老母我而家好失禮咩唔預埋我母女丼

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。